套her 更加能代表joaquin phoenix

小丑個性太過一面倒 夠癲夠喪就得
套her真係收放自如 毒撚沉悶生活, 遇上人生伴侶既喜悅, 再去結局既無奈同悲痛 一套戲表現晒出黎

連gladiator 做暴君都好過joker

好鍾意Her既畫面
感覺好舒服

The The Master

打多左個The

You Were Never Really Here

Her 真係世界級
黑寡婦把聲又係性感到暈

聽聲高潮既代表作

chok me with the dead cat

個人感覺Her 好過Joker

好好多

her 嘅畫面調色，服裝以至配樂都好正

最難忘一開頭joaquin話： play a different melancholy song.

然後聽到個電結他d strut，再加埋kim deal把聲（開頭以為都係scarlette把聲），個下已經知道自己會好愛哩齣戲，會周不時翻睇Z，純粹再感受返套戲個氛圍